[又羸] 中興通訊首三季轉蝕逾72億人幣

中興通訊(00763)公布，截至9月底止，首三季虧損72.6億元(人民幣‧下同)，去年同期盈利39.05億元；每股虧損1.73元。

首三季營業收入587.66億元，按年下跌23.26%。

單計第三季，盈利5.64億元，按年下跌64.98%，每股盈利0.14元；期內，營業收入193.32億元，按年跌14.34%。

該公司預期今年虧損62億至72億元，去年錄得盈利45.68億元。

蝕，即係日後有大把賺嘅空間，又贏

All in